渡邊麻友裸身女女共浴 3次激吻強佔豐唇

▲澤尻英龍華主演《大奧》，和渡邊麻友展開禁忌女女戀。（圖／翻攝自日網《富士電視台》）

記者陳芊秀／綜合報導

日本女星澤尻英龍華擁有甜美臉蛋，作風卻十分大膽，接演古裝劇《大奧》系列，描述江戶時代將軍後宮爭鬥，分上下兩集播出，尤其是搭檔AKB48成員之一的渡邊麻友，2人上演女女臉，引起觀眾注目。電視劇於22日晚間播出第一部，她不但脫衣入浴，和渡邊麻友熱吻多達3次，激情畫面掀起討論。

《大奧》的故事題材和港劇《金枝慾孽》、陸劇《後宮甄嬛傳》相似，皆是描述在治理天下的王者背後，後宮3千佳麗爭寵、互鬥的人生，澤尻英龍華在故事中扮演將軍側室「美代」，並有許多入浴場面。不過，最令人關注的，是她在故事中邂逅對男人無感的渡邊麻友，儘管受到將軍寵愛，仍陷入禁忌的女女戀，尤其她托起對方下巴，啃咬女方豐唇狂洩愛慾，畫面直叫觀眾看了心跳加速。

▲▼澤尻英龍華和渡邊麻友激吻3次，還一起裸身入浴，挑戰電視尺度。（圖／翻攝自推特）

渡邊麻友22日 在「AKB48熱門金曲票選」活動中，和現場粉絲分享拍攝《大奧》的秘辛，眾成員好奇她和澤尻英龍華的激烈吻戲，她表示拍庭院吻戲當天，是第一次和對方見面，也是雙方第一場戲，2人才剛打完招呼，就要拍激吻戲，忍不住臉羞紅說：「我心臟撲通撲通跳好快啊！」

@賓科
@卡奴

共浴呢啲佢做慣哂

G

水中蕭

又冇圖

G,無波點波推

推

老雞.jpg